渣打正仆街人渣

渣打銀行最叻嘅係咩嘢啊？就係講一套做一套，向外公布就話對員工好好，又可以喺屋企工作，又話輪流返工，又話彈性上班時間，又話唔會比壓力員工，又話唔會理會有幾多工作未完成，但其實全部都係廢話，根本就冇可能全部工作都係屋企做，因為好多唔同嘅工作性質，又唔可以輪班制，更加唔會有彈性上班時間!!! 重點係又話唔需要理會手上有幾多工作未完成，但係就日日捽住你條數，仲有幾多未完成？？不停咁比壓力啲員工，啲同事好好，已經諗住返工幫手，但係公司又話唔可以返公司，擔心大家健康，最弊係日日捽數，多過T+x 以上又話唔得，話啲老闆唔鍾意，究竟佢哋係擔心啲生意定係員工嘅健康？？ 管理層日日喺度搬龍門，根本自己都未知道想點樣安排員工返工或者在那裏工作，點樣工作？嗰啲咁嘅管理層就係日日喺屋企，不停咁樣用電話開會，諗清楚自己想點做先至再叫啲員工做嘢啦，全部都廢柴嚟㗎！最後仲要日日不停咁報呢樣，報果樣，淨係要報員工返工紀錄，同埋佢哋返工嘅安排已經頭到都爆！唔該渣打銀行檢討下啦！

呢個時世
你唔駛放無薪假唔駛減薪仲係度嘈
難為做航空飲食零售果啲
想返工都無得返

講係做零售我個朋友一星期都係返得2-3日
平時洗慣開, 依家都慳住慳住
相對黎講, 做銀行應該好好多.

本身都係淨係得佢一間銀行無關閉分行 而家仲要取消埋彈性上班時間 當正無疫情咁款 擺明同政府打對台